# Descomplicando o Gitlab
Treinamento de Gitlab na TwitchTV

### Day-1
```bash
- Entendemos o que é o Git
- Entendemos o que é o Working Dir, Index e Head
- Entendemos o que é o Gitlab
- Como criar um Grupo no Gitlab
- Aprendemos os comandos básicos para manipulação de arquivos e diretórios no git
- Como criar uma branch
- Como criar um Merge Request
- Como adicionar um Membro no projeto
- Como fazer o merge na Master/Main
- Como associar um repo local com um repo remoto
- como importar um repo do github para o gitlab
- mudamos a branch padrão para main

